美國將伊朗革命衞隊列為「外國恐怖組織」

美國總統特朗普周一宣佈，將伊朗革命衞隊定性為「外國恐怖組織」，是華府首次將外國軍隊列為恐怖組織。

特朗普在聲明中形容，今次行動「確認了一個事實，伊朗不只是恐怖主義的支持者，伊朗革命衞隊更積極參與、資助和推動恐怖主義成為治國的工具」。

美國國務卿蓬佩奧表示，行動會在一周內生效，亦向全球銀行及企業作出警告，「全球企業及銀行現時有一個明確的責任，就是確保公司的金融交易不涉及伊朗革命衞隊」。

分析指，特朗普的破天荒之舉可能會開了先例，美國軍方及情報人員日後會對其他不友好政府採取類似行動。美國過去已將革命衞隊隊員或有關連人士列入黑名單，但從未針對整個組織。

How about this ?

正廢柴，得把死人口，唔撚使理

雖遠必誅

衰軟必豬

痴線

支那解放軍應該都震震地，捉咁多人入集中營

幾時將中國解放軍列為「外國恐怖組織」